請教各位偵探呢D 係咩聲, 一朝早就比佢嘈醒

各位巴打有無頭緒係咩聲? 朝早5點幾已經聽到, 每幾個字就一次, 每次都一樣長度
到依家七點幾就仲密, 2-3分鐘就一次, 頭先落街搵左半個鐘有多, 但無結果唔知邊度傳出
唔該晒各位

聽唔到有聲

樓主...

似係貨車後波聲

每次都係呢幾下，行過附近既車路唔見有車倒緊
同埋倒車唔會咁規律得幾秒就無

我諗會唔會係地盤入面，我頭先七點左右見到地盤入面有人做野
但地盤會唔會05：30咁早就開工？
頭先八點幾都聽到，依家又無之前幾次都係咁

有無做工程巴打知道關唔關地盤事？唔該晒